%%% Copyright (C) 2019 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Rédaction avec LaTeX»
%%% https://gitlab.com/vigou3/formation-latex-ul
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \setlength{\parindent}{0pt}
  \setlength{\parskip}{\baselineskip}

  \raisebox{-2.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by-sa}} %
  {\theauthor}, {\year}

  {\textcopyright} {\year} par {\theauthor}. «\thetitle» est mis à
  disposition sous licence
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
    Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
  de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
  à:
  \begin{itemize}
  \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
    matériel par tous moyens et sous tous formats;
  \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir du
    matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
  \end{itemize}
  L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence
  tant que vous appliquez les termes de cette licence.

  Selon les conditions suivantes: \par
  \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
    \raisebox{-9mm}[0mm][13mm]{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/by}}
    & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
      un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
      effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
      tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
      l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
      son œuvre. \\
    \raisebox{-9mm}{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/sa}}
    & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
      effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
      matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
      les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
      l'œuvre originale a été diffusée.
  \end{tabularx}

  \textbf{Code source} \\
  \viewsource{\reposurl}

  \textbf{Couverture} \\
  Suricate (\emph{Suricata suricatta}), parfois surnommé «sentinelle
  du désert» (ici un spécimen du zoo de Newquay, en Cornouailles). Ce
  petit carnivore vit dans le sud-ouest de l'Afrique. Très prolifique,
  le suricate vit en grands groupes familiaux au sein d'une colonie.

  Crédit photo: {\textcopyright} Francis C.~Franklin
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}{CC
    BY-SA 3.0} via
  \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=31209438}{%
    Wikimedia Commons}.

  Concept original du titre: Marie-Ève Guérard.
\end{adjustwidth*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "formation-latex-ul"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
